緬甸反政變示威強調：無大台

美聯社引述社運人士稱，緬甸的反政變示威活動沒有大台。著名社運人士欣沙順雷伊說：「這項運動是沒有領袖的，人們以自己的方式和意願走上街頭。」緬甸各地的社運組織、專業團體、工會及個人紛紛上街反對政變。示威者傳遞宣傳單張，教導如何使用加密通訊，以及如何在抗議期間自保安全等，部分資料源於香港的示威。